[安lan] 史篤城 對 車路士 2

換乜鳩呀

躝啦安

點解唔出世三

竟然唔係換安

留力呱

屌 佢係咪覺得卡吐冇事 換佢出嚟抖下好啲

又係換走pedro

乜柒頭安好過pedro咩？

出法比真係on9
而家要搵人hold波丫

痴撚線岩岩無哂反應

換走安啦屌

柏度俾盡冇表現
安係負表現

贏到，無人傷無人紅就算喇大佬

屌你老母 卡希爾 安 即刻躝

歐聯比柏度踢

唔好出事呀

cahill 差啲又累事

嚇撚死人

達子跌完以為有Foul
點知自己Offside

安下場冇正選了

屌安食屎喇

留力馬體會

又斷
屌你撞車死啦nigger

又係廢安

黑氣石卡膠爾

安又喺後場失波

Terry 傷頭啱啱好十週年

屌你 干爹見雞曉俾人屈 即刻將迪加同佢調位

卡吐有冇事都未知

希望換法比入黎控到場

屌你老母又斷

lan！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

安做乜撚呀

屌 安真係好on9

diu 垃圾安

我立即屌你老母 柒頭安！

食屎啦 韋利安

屌!!!!!!!!!!!!
好撚煩呀柒頭安

達囝爆唔到

屌 廢安踢得爽啲得唔得呀

死都要推兩腳，真係睇到燥

安交波啦屌你

明明贏兩粒都仲可以踢得咁柒

lan

安

屌你老母廢安..

屌

仲唔換走佢

安仆街死

達仔

講波佬都頂唔撚順 屌鳩垃圾安

金章每一腳都斷 屌

lan後場失左幾多球

連講波佬都屌鳩安

morata

安垃圾到

睇住安踢波真係好撚燥

樂視講波佬都屌7 安

屌你老母安

躝啦屌你

阿銘帶返生個波點知比左個on9

換啦屌

呢D死鈍球員都爆唔到

屌 換喇換喇換喇

世三

夏神

世三 in

柒頭幾時死

達子甩波

Good at dribbling

準備收走垃圾安

出晒安同雞曉,R聯唔好出PLS

hazard

屌你老母斷撚曬啲反擊

安死撚左佢啦

我轟場場波都比人禁住屌

安今場真係好撚離譜

屌成日禁區訓底 好撚驚

真係頂唔順 安

其實今日所以進攻都比安斷哂

干地係咪盲左呀

世三換安啦掛

唔換卡吐？

呢個識波
丘健威利榮基大鳩瑜成日吹奏廢安

Now果個都feel到佢睇安睇到躁

爆唔過

Only

who

安只適合打後備

平安鐘

豆腐後防

吾皇

嚇撚死

完全冇人mark

Never

達子走甩廢柴

開始好危

痴撚線廢查空哂

對面上身擺一擺 安就去左買熱狗

終於lan

lan 啦屌你老母

終於換走條死 nigger

換人喇

終於LAN

痴線 今場好撚好彩

好野

安bye
希望以後都見你唔到

Bye
咪撚再落場

終於躝

高佬轟炸

法比

終於唔駛見到條柒頭仲有廿分鐘捱

成隊波返返嚟

冇安就爽哂

頂得靚少少入撚左啦 空到

差少少 無左安即刻幾爽

感動安終於LAN

退役算啦

Azp差少少

一走安即刻有攻勢

終於冇咁燥 我個人

一換即刻打到一次反擊
如果仲係nigger應該斷撚左

爽幾撚多

安一躝差啲就入波

唔同哂

AZP D長傳好撚好J

Azp

即刻爽晒

出Cahill 同 willian下場對馬會 可以all in主其他

條sopcast好lag

條條link都咁lag

條撚屌一走
個波即刻入到禁區

平復到我心情啦

我都係

Butland應該好掛住nigger

呢下阿朗就可以第一下出地波

世三氣場

azp踢左邊嘅唯一問題就係要cup返右腳先交得

係,佢老母,睇個波,得番十幾分鐘都要逼害我地
局撚住轉左睇條低清link算,起碼順

卡吐

今季干地d換人好爽快

好撚驚對馬體 一陣又出on9安就仆街

隊長真係快啲lan 好撚牙煙

啲攻勢爽返好多

d 波即刻入返禁區

Kante即刻爽哂

好野 頭先悶撚到

世三係咪第一次同morata同場

D進攻爽咗勁多

一無安正常好多

安後備球王

no

迷干會戰勝歸來

啲進攻唔撚同曬

有返攻勢啦

Now今日邊個講波

之前次次未入禁區就斷咗

安走之後 d進攻返哂黎

前面爽到

安根本係成個進攻黑洞
有安唔洗旨意有組織

韋禮安掃進棺材

個節即刻順番哂
真係屌你老母

一早就應該換走垃圾安，世三夾達好好多

出晒手推Kante都唔Foul

哇曉士搏盡

安今日真係好撚過份

叫lan係後備席反省下

係咪第一次世三夾達仔?

識波

fake blue

我頭先以為卡吐會死

佢今場身敗名裂

艾費利是咪正式轉會咗去成篤屎

唔紅阿朗都算係咁喇

知唔知醜呀韋利安

kante唔使抖

識得睇到燥屌柒LAN

GOALLLLLLLLLLLLL

今場邊個再幫安講好說話 即block

腳

達子

嘩 達呢球

morata!!!!!!

屌一樣

達囝一人之力

無左安成個post開心哂

哇

自護號用腳兩球

達仔又用腳入波

達子竟然入到呢d波

motata

一騎

達達達達達達達達達達達達達達達達達達

真

達

wooo~~~達仔,goooooal ,單騎

邊個話達子唔爆得

達神

屌 達子今場無頭

晨早換廢安就唔洗大家驚咁耐啦

邊個話我得個頭

達仔一個搞掂

達達

costa上身

單人匹馬

呢球達子好掂

貝可泓

反達黨仲有咩好講 ？

駁唔到

完美自護達

反達既人注定失敗

曉士

達子呢球好利記費托Style

踢左幾場終於爆贏到人

邊個話達唔識爆人？

終於解鎖埋腳

頂級

達子進化左

講波佬都講進攻爽左 仲要唔只一次講

安簡直係rebuff 一走左達陣

玩野呀 𡃁仔

達子!!啪啪啪!!!

爆鳩費查

挑得好撚靚

呢球好乖巧

平時d on9 成日吹奏佢

冇左個nigger擋路
啲進攻舒暢曬

世3真係

摩西

MORATA! YOU CAN MARRY ALL THE DAUGHTERS! #STKCHE

MVP

射果下都好高質

干爹今場出安同銘讓round都羊

正式宣布莫拉達係水貨

同世三踢波 阿銘都好波咗

好睇到

諗返上場之後喪屌達子未夠班個班友真係

夏殺差d

Marry me

Moses都比到呢啲波

冇安世界和平

夏神
比著係安 一早甩左

本來諗住達囝全季入到十五球收貨，
睇黎依家目標要轉爭英超神射手了

換咗安連防守都穩咗
唔使成日後場失波俾人打反擊

安都唔撚會傳俾銘

差d

達仔一用腳就入兩球

Cahill做乜鳩丫

in達仔we trust

差啲又一粒

達仔真係好有費托影子

如果比621果班講 肯定係咁吹奏廢安

球隊一哥出嚟就係要咁

自己射嘛世三

達仔呢球可以J成季

moses

事實證明安d所謂hold波係垃圾

開始覺得出沙柏推銘前一格都好過出躝

無世三呢隊=降班波

呢位人兄識波，以後垃圾車俾佢講就岩

紅軍時期費托

費查同個龍完全係今場波嘅罪人

打利果陣呀

呢隊車 安走啦

意甲防守都係咁

踢到妹妹下咁都贏三粒

俾個lan同你配合，c朗都死啦

反達黨必遭慘敗

成隊即刻識進攻

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Hold完一輪鳩交出去搞到成隊要狗沖返去

而家好穩

今年競爭好大

帽

一走左nigger就入多兩粒

AZP

成班d組織

莫拉達e 球有d 王子feel

又係azp>達
帽子

4:0

帽子戲法

達仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

達子 3球用腳

達囝戴帽

反安係一世，反達必須悔改

靚到,,,3粒

戴帽

達仔Hattrick

一用腳就hat trick

連英文講波佬都話呢球似王子

3球腳3球頭
滿意啦

azp真隊長

達子帶帽

達子帽

一用腳就三粒

達仔隻腿屈機到

又用腳

Hat Trick 達子 !!!!!!

Azp > morata

連中3元

hat trick!!!

AZP MOM

屌你 班反達黨

好丁到

刷數據

Azp想擦幾多助攻比達子

達 3球
AZP 2assists

反達既人縮返哂入老母個閪

一換走垃圾安

全部都係腳 迷達抬頭

兄弟

帽奶達

用腳帶帽

好撚開心呀!!!!!!!!

安知唔知醜

都入到兩球丫

Are you call me ?

反安派凱旋回歸

安呢啲垃圾睇到人點踢波未

三腳！

我達真係好勁請上神台

干爹

樂視講波個個 我要吹奏佢

三球腳

azp助攻左達仔好多
請食飯啦屌你

檢討下啦安

諗返個幾個巴打好撚好笑

追Ching 去咗邊 ？

呢隊車好撚勁

入到停唔撚到

又係azp

安lan

個講波佬又踩安

冇安真喺攻守都好咗

冇安 就係咁爽

安一走咗 成隊氣氛唔同哂

法比挑入去，好靚

azp係咁刷助功

訓撚左啦佢
唔駛落場仲駛乜理你

莫三腳

對比ayi頂帽

而家我轟除左法比
仲有邊個識比呢d波

自護號
三球都係用腳
反達果班又縮返入伯母個閪到？

佢地勁fd

呢球3個西班牙人組織,好撚簡單好撚靚

以後淨係搵佢專責講車

干爹成功用個女換左完美自護番黎

J到血流成河

Azp + Morata 又然

一個安 放生哂成隊車
多謝安 LAN

法比無得輸

垃圾安 = 球隊毒瘤 confirmed

J到流血 今場

緊係啦
上年已經係咁轟炸佢叫佢上車

第三球最撚靚係法比果下

我轟御用講波佬

no 安 = party

三年前已經知

無咗安好撚好睇

AZP 真係踢咩位都有貨交

成班圍住搓成半分鐘都無甩 仲入埋

迷安落地獄啦

真係開心 達子係皇有isco
係車有azp

咁個陣又真係控球比較差 依加好左對車係好事

達子真係水貨 踢咁多場先戴帽

法比吊比azp助攻morata

反達黨死曬去邊

干地: 女婿confirmed

AZP個走位,再心口美妙二傳都靚啦

係咪淨係得AZP先識俾波佢

達子要入波，lan就要lan

法比vision

安滿血復活

Azp都走得靚

無左安 達仔腳仔硬左 摩西醒左 進攻順左
Will lan

出黎踢廿分鐘啱晒啦

可唔可以專用依個講波佬
得佢講事實，其他果啲都白癡

屋企都幫佢搵埋

迷安黨死曬去邊

繼續反達唔該

好想知呀依呢一刻諗緊咩

咪撚煩啦屌你
而家達子戴帽就等於之前D嘢冇屌錯咩?

追ching 回應下達子入三球

車要嬴 契仔安快躝

作客但係淨係聽到啲人嗌干地

成撚日屌法比 冇法比撚有呢d波

d組織順哂

將半季貨攤開一季用

干爹笑淫淫

一齊反安

屌你老母連狗

連狗

佢心目中既好男人hat trick